利物浦企硬！2億鎊都唔賣沙拿畀皇馬

英國《每日郵報》爆料，利物浦高層知道皇家馬德里想收購穆罕默德沙拿後，已經同對方嘅經理人傾緊，準備將佢嘅9萬鎊周薪調高留人，同時報道話，紅軍覺得皇馬嘅收購預算，最多只會有2億鎊，但即使開到呢個數，佢哋依然會拒絕出售沙拿，避免蘇亞雷斯同菲臘比古天奴出走巴塞隆拿嘅悲劇重演喎！

笑撚左

古天奴件垃圾都億5

屁馬件水貨都2億幾

無3億唔好諗啦ON9

咁樣衰 2000萬比多你啦

咁鬼串, 等陣鍠就買斷你張合約

唔係你唔肯賣 係我地唔要你 把自己看得這麼高

係猁廢先顯得沙拿勁
佢最多學界級數

沙拿張約無buy out clause

9萬

無buy out點買斷？

岩牙

你地有牙浪

射都四十歲都得

踢港超都未夠班
繼續係英超磨煉一下

自

唔係daddy cable

佢邊有咁勁

爺爺出兩億零一磅

下年keep到再講

爺爺個朵 聽到都要打個5折比佢啦

倒貼2億畀爺爺求佢買沙拿OK?

再嘈買埋路夫雲

再嘈買埋你個雲迪積克

再嘈買埋成間利物浦

快
求下快D買lovren

利狗要買曼狗前幾年用個部fax機

再嘈加賓施馬入去

哦

據Sky Sports消息，利物浦和皇家馬德里並沒有就埃及前鋒沙拿的轉會事宜進行過接觸。

此前《每日郵報》聲稱，利物浦已經告知皇家馬德里，2億英鎊也不足以説服他們放走沙拿，但是Sky Sports對此進行了否認。